點睇整爛個幾塊爛鬼玻璃仲大迴響過三位烈士跳樓

晒個幾千萬整下玻璃有咩問題

D人咁care果幾塊爛鬼玻璃做咩

政府都年年曬立稅人錢去養狗啦

曬錢整下玻璃有咩問題

1.死者為大
2.唔想二度傷害佢家人
3.更唔想令想尋死者以為死會受人景仰, 鼓勵自殺.
有人性的都唔會攞呢件事同任何其他野雙提並論.

所以個幾塊玻璃既討論度應該大於以死明志既烈士?